\begin{multicols}{2}
  
  Ci-contre une boucle d’oreille en argent entourée d’un fil doré.\\
Les droites (EH) et (FI) sont sécantes en G.\\
Les angles EFG et G H I ont la même mesure.

 \begin{enumerate}
  \item Démontrer que les triangles $EFG$ et $GHI$ sont semblables.
  \item Calculer les longueurs des fils $[GH]$ et $[HI]$.
 \end{enumerate}

\columnbreak
\begin{center}
    \includegraphics[scale=0.7]{3Trianglessemblables03.png}
    \end{center}
    
\end{multicols}